1573南方能源

想問有幾多人4蚊以上入左？

聽日有北水嘛 唔洗驚

4

3.9

其實又北水就一定升咩？